{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051643",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "산촌미학"
    },
    "text": "村には感動と気持ち良い食事を願って設けられたスペースがあります。ここは小さな田舍村に位置しており、安定した学習と努力に最善を尽くしているところです。事前予約をしてくれたらもっと良いサービスを提供することができます。運営時間は毎日12:00~21:00で、毎週水曜日はお休みです。次は来る道案内です。晋州でいらっしゃる時は原紙地下道を通って700メートルを行くと昔の手のジャージャー麺の家で左に回ればいいです。その後トヒョンギョ橋を渡って左折して300メートル上り坂を受けて来られたら駐車場があります。山清(サンチョン)の方でいらっしゃる時は原紙バスターミナルを過ぎて900メートルに来たら右側に右折したら正統手のジャージャー麺の家のそばに到着することになります。その後トヒョンギョを渡って左折して300メートル後右折すれば、駐車場があります。続いてメニューについてご案内します。薬物定食は27,000ウォン、真味定食は37,000ウォン、多感定食は50,000ウォン、水刺)定食は66,000ウォンで構成されています。彼らは、多様な顧客のニーズに合わせ、多様な価格帯を提供します。このようにして増えた文字数で顧客たちにより良い情報を伝達できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスペースはどこに位置していますか？",
            "answer": "このスペースは小さな田舍村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このスペースの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このスペースの営業時間は毎日12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "このスペースの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このスペースの定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "晋州から来る時、道案内を教えてください。",
            "answer": "晋州から来る時は原紙地下道を通って700メートルを行き、昔の手のジャージャー麺の家で左折してください。その後トヒョンギョ橋を渡って左折し、300メートル上り坂を進んだら駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "山清から来る時、道案内を教えてください。",
            "answer": "山清から来る時は原紙バスターミナルを過ぎて900メートルに来たら、右側に右折してください。そうすれば正統手のジャージャー麺の家のそばに到着します。その後トヒョンギョを渡って左折し、300メートル後に右折すれば、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このスペースのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このスペースのメニューには薬物定食、真味定食、多感定食、水刺(スイチ)定食があります。"
        },
        {
            "question": "薬物定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "薬物定食の値段は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "真味定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "真味定食の値段は37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "多感定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "多感定食の値段は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水刺(スイチ)定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "水刺(スイチ)定食の値段は66,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 437
    }
}